梁家輝自導自演《深夜食堂》海報

條刀疤咁好似無左咁

想睇
但睇到簡體字...
如果套電影真係真
如果喺香港上都係用簡體海報

寧願唔睇

如果劇情係佢餵隻狗食匙羹可唔可以網開一面

大陸買咗版權吖嘛...
梁家輝做都唔多想睇...

間食堂係咪叫「有骨氣」

酒呢?

搵李家鼎拍仲好啦

「二拉西」
「Master！」

九叔!

我個腦即時諗起大陸果個垃圾版本
炒即食麵湯包

攞到碌棍先好行入門口

,不了

唔講唔講啦 見面先講啦
執番上黎

大D痴咗線呀
話要搞個深夜食堂

間食堂係邊到 ?

不了

橫店？

深夜食堂個朵比大陸玩臭到咩人做都唔想睇

九叔~~~~

以為鬼片
深夜剁完人肉拎去賣咁

打得㗎喇

只要最後系TVB 播
搵邊個拍對你黎講都冇分別

想睇

個造型似驗屍多過廚師

江湖姦殺令

依套好嘢

最後張相係咪想劏咗隻狗嚟食

21314

準備劏狗，大陸仔睇到舔晒脷。

觀望下
鍾意睇梁嘉輝

我任因久

九叔嘅原型

係要搞臭人個朵

著到噉煮嘢食好唔方便

支那食堂... 隻狗仔rip

其實整個香港版本既深夜茶記咪仲好
煮返啲港式小菜，引起觀眾共鳴

食骨煲

深夜大排擋

酒呀！

間野啲魚係咪搵魚頭標攞貨？

米線 土匪雞翼 蒜泥白肉？

對白全部粗口？

傻既咩你
人地叫你食就食，點呀有冇𠝹損口呀

化撚到條眉咁樣

叫條廢老搵領展幫佢拍喇

廣告雜誌黎架

成個黑社會咁

漫畫主角都係前江湖人士？

佢似個黑社會大佬多啲

係喎屌

我幫大d搞掂吹雞為咩，求財嘛，
沒有邊個同邊個過唔去，
時代唔同講乜嘢都是生意。

睇日劇同電影都冇直接講過
漫畫唔知

領～展呀

大dee為人係點大家心裡有數

件閪衫着到成個車房仔咁

做乜翻拍完又翻拍

飛機: ....(繼續食)

唔知點解想睇黃秋生做多啲

Tvb拍左啦

黃秋生版深夜食堂

我好懷念匙羹嘅味道

間食堂係咪賣魚蛋粉？ 不如賣魚蛋粉喇，你啲自己人，最叻唧魚蛋啦， 唧下淥下，十五蚊碗，幾好執呀！

同日本個個又有幾分相似

一路叫人哋做小日本，要扺制，一路買人哋版權改篇俾錢人使，係咩玩法？

食右邊條女？

魚蛋唔用垃圾魚 (e.g. 鮫魚、九棍、門鱔)，包保唔會軟淋淋，而且一定落腩汁

我驚串爆老曚董，傳錯話
我想聽你親口講一次

每個月 我都會用你個名義 同深夜食堂個老細攞個全餐架

今晚八點 有骨氣

我啲蟲臭架？啲仆街魚盲架

cls

啲仆街魚死晒去邊

淨係知有禽流感間食堂都拎到雞

呢個又係大6版? 上次柒唔夠咩

你地唔使望啦
呢度啲餸全部都係我一個人叫既

我嗌 酒呀

唔講啦！唔講啦！
見到面先講啦！

希望有日本版一半咁好睇

D失魂魚盲架

翻版都支持

女嘅雞姦 男嘅比屎淋

欣宜做食材

唯唯巧令囝(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

印象中香港有間野
好多的士佬去一邊食一邊講粗口

酒呀！我話酒呀！

大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。 首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。

整體床上戰鬥力去到一萬分呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我依家就返屋企

你走定唔走呀

做乜鳩

老咗好多，好可惜

D女全部我叫既！

以前八九十年代香港電影流露出果種香港既浪漫同繁榮，而家已經搵唔返

是咪抄日本深夜食堂

張台有咁窄得咁窄，張凳有咁迫得咁迫咪等啲友坐得咁舒服，食完嗱嗱聲好走。飲管有咁粗得咁粗，冰有咁大嚿放咁大嚿，杯汽水咪雀一聲飲完買過第二杯囉。你系咪新嚟架？呢啲嘢要我教，你唔好一味得個岌，做啦仆街！

係咪講九叔自從係杜老誌犧牲左自己救翻班手足比老婆足正之後，比老婆逼簽紙離婚分走晒D身家，跟住出黎開茶記維先呀?

八九十年代D戲好有市井江湖味

香港版定大陸版 大陸唔係已經出過啦咩

無嫁喇，而家無可能拍得返，個個掛住揾支那錢

睇出品公司都知係大陸嘢啦
大陸翻拍親嘅都變垃圾

日版真係好撚好睇

涂夜食鳳

煮緊人體盛

尾個張狗飯

上上下下 左左右右 前前後後 都唔識

無錯 我係一個藝人

睇依個post先發覺原來佢咁多經典對白